呢期便秘，想去觀塘百里香通一通便，有咩要注意？

如題

話時話 琴日食完m記雞扒之後今朝痾爛屎

衛生非通便

叫你老母揾條假鳩屌通佢

報左食環同收集左糞便樣本未

乸渣非衛生

未
但準備飛的去屯門醫院睇醫生
再去黎景成診所到拎藥

印度仔無轉ac呀？